廢老藍屍 巴士大大聲播支持察警察嘅片

勁撚大聲係巴士上播啲大陸支持警察嘅新聞
嘈到仆街
先叫咗佢電話較細聲小小 佢唔聽
之後再扮咳『有用手遮住』示意提醒多次
點知條廢老超大聲尻嗌
「你咳就暗口啦 有病又唔帶口罩 依加啲後生仔浄係識得搞事 睇你都係打警察個班人啦 死咗去好過啦」
我心諗你做乜尻
即刻彈反佢一句 「放心 實長命過你」
真心佩服咁都可以拉落政治度講嘅人

其實唔理佢播咩
係巴士嘈住哂就係唔撚岩

坐佢隔離播黑警打人啲片
唔好咁大聲 嘈住其他人
但要隊畀佢睇
唔講嘢

仲要尻叫完之後再係度講話香港啲勇士乜乜乜
淨係識得搞亂香港 有撚病 又一個睇CCTVB睇上腦

我有嘗試同佢理論
但係佢淨係識得尻叫
完全不受控制

佢帶口罩問佢係咪暴徒

一定係 白衫個啲

以佢地講法 帶口罩就係暴徒
你應該要叫佢去自首

刺激多佢多啲 然後你就細細聲 佢就令人討厭
到時連藍絲都叫佢收聲

係喎

佢想郁手加
我驚啊大佬
之前發夢比狗打完仲未好反

唔好諗理性回覆，
因為理性回覆只適用於君子，不適用於小人

扛著紅旗反紅旗，
比對家更紅更癲

有如：

买奶粉 买三鹿蒙牛 不做汉奸

你啱 受教深藍真係冇得求

下次叫唔停
就係佢身邊播metal
佢停你先好停

再講 學子華話 「咁叻搭直升機返工呀笨」
超級誇張

下次再遇到啲咁嘅情況我就喺佢隔離播佛經or聖詩
淨化一下佢哋心靈